核！爆！都！唔！割！呀！

梁繼平：「我們整個公民社會，會有十年永不翻身。我們的學生會被捕。我們的領袖會被捕。所以我們今次，要贏就要一起贏。

我地已經失去得太多太多
要團結相信彼此
仲分咩化
做法不完美 但可接受 要改善
條路只會愈黎愈難行，但係我地真係冇得再輸！
有幸同你地一齊經歷
此生無悔

光復香港，時代革命。

＂May freedom be with us ＂

冇得割，軍心最緊要，一散就註定輸！